有冇試過成功係街問男/女仔叫咩名同拎電話

有冇成功真係做到朋友/情侶
係咁多未知數下都去問 其實好勇敢

有次個男仔直程踩住架單車係我隔離問我有冇男朋友 我笑住話有就走左
過多排又撞到佢 佢又踩住架單車黎問我有冇男朋友好攪笑

但最後都係吹左兩句水就走左

仲有好而以前係學校讀書 成日撞到一個男仔 好陽光
成日係圖書館偷偷望佢
會數住星期幾 幾點 第幾次見到佢
搭到同一部𨋢就勁開心

但最後都冇問佢攞電話 過多一排就冇再見到佢
後悔左一段時間

鬼王

G

有，三個+